有冇人有同樣經驗可以指點下我

同女朋友上年年中開始拍拖
但6月中開始我覺得佢好似對我愈黎愈冷淡
明明之前佢都會同我分享下日常傾下電話咁
我有試過主動啲揾佢 但佢好似嫌我煩咁
一係唔覆 一係end topic咁覆 唔想同我傾落去咁
宜家我都唔敢揾佢太多 驚愈整愈衰
但係如果同佢出街既話又唔會架喎
佢會主動揾嘢講會拖住我一齊做低能嘢會笑得好開心

我知會有人話佢出軌有第三者
我都有諗過呢個可能但係佢朋友圈子好細而且又唔係成日出街 所以我覺得冇可能
係冇其他疑點之前我都唔想再咁樣諗佢
始終信任對情侶黎講係好緊要

有冇巴絲有差唔多經歷 可以話俾我知點算
宜家好似冇咩問題咁但我驚咁樣冷淡落去真係會分手
我唔想同佢分手

分手 我7年都分手

點解就係唔想分手先想上黎問下

感情問題我一律建議分手

過到任何問題都會過蛋排就浮番哂出黎 ex話佢幾年 /再之前已經有問題
到最尾都係會出番哂黎

少少嘢就分手好難拍長拖

睇下有無成日online但唔搵你

擔心無用，講清楚；講清楚驚太清楚無灣轉好傷心嘅，不如你離場

佢同左我一齊

冇呀 佢online就覆

我都想 我係好願意同另一半deep talk既男仔
我有提過下 但佢好似唔覺得有問題就完咗個talk了

唔係好明 可唔可以講多少少

姐係就算你而家解決到個問題 到最尾佢都會浮番出黎 只係將個問題拖後左

冷淡期？
係咪佢本身係比較懶覆機
但因為熱戀期先覆得多 想痴你多啲？
我有朋友 一個月先見條仔一兩次
平時whatsapp 傾電話都唔多
係因為佢本身好享受獨處時間 唔想比人打擾
但見佢哋拍咗拖幾年都幾sweet

佢純粹想多啲自由時間空間姐

原來都有正面例子唔該哂
睇黎既然係咁我更唔應該chur佢

小事啦 係啊 你可以同女朋友傾吓先
加油巴打

多謝你鼓勵
有機會我會傾下架喇

我覺得你要有定心理準備
我之前個ex都係咁 又係一齊左年幾
後尾我feel到佢對我冷淡左 無咁親密
之後2個月後分手了
分手之前佢話我知 佢覺得淡左了
但當時我仲好鍾意佢

同埋我記得之前有睇過一個po
個內容係話: 當你feel到有啲嘢既時候，就代表真係出左問題。
所以唔好當無事 因為，一定要了解清楚，最多咪分手。
我都明你唔想分 但當時既我又何嘗唔係呢......

要主動破冰，當然唔知對方點唸啦。如果佢對你已經無乜feel又唔主動講，其實都無辦法繼續呢段感情。雖然你唔想面對現實，但係都希望你直接問下佢，有個了斷都好

好可惜
睇黎真係要揾個機會傾下

好

嗯，沒錯。

樓主可以睇下我最近既po有無參考性。

遲早都要分，不如襯依家執多幾濟先啦